其實TVB並唔垃圾 垃圾既係觀眾

呢個世界有供有求
你估TVB唔想拍下D題材陰暗/寫真既片咩
屌那星個班師奶 斬下手手腳腳已經投訴又盛
基本上個題材/路線/結局 已經一早注定左
同比人渣住個春袋無分別
TVB唔係無能力拍好劇 係唔想拍咋
有咩觀眾咪有咩電視睇囉
你地班連登仔 日日係到話咩幾耐幾耐無睇TVB
你地咪唔撚好睇 咪得番班師奶睇
咪拍番相應題材囉 仲想點撚樣呀
唔通你預放學ICU有床戲比你睇咩?

我愛溏心風暴之家好月圓

真係無睇好耐，見到咁多post講就覺得好礙眼

在座各位都係垃圾

我打算開始狙擊你

幾時投訴新聞報道命案